# SYMFONY 4 


Controlleur rehetra anaty src/controller.



Ny controlleur rehetra mi-heriter AbstractController



AbstractController : 
    
    * mgerer ny famoahana ny vue (Template)
    * mgerer ny accès utilisateur 
    * misy ny fonction izay apesaina controlleur rehetra matetik (ex : accès utilisateur actuel)
    



